# TestTrafficLight


Приложение полностью работает через Entity Framework с БД postgresql.


Для запуска приложения необходимо:
	1. Изменить настройки к БД в файле appsettings.json
	2. Запустить команду из командной строки dotnet ef database update --project=TestTrafficLight

